(絲打入)，明明連登咁憎女人，點解仲咁多女仔上連登？

係地鐵，出街都見到好多絲打上連登

真心唔明點解仲咁多絲打上連登

明明連登咁憎公屋仔，點解仲咁多公屋仔上連登